想問買air max,ub,McQueen意見

Mc

Ub係好舒服，不過你要預左出街會同人撞鞋撞到仆街

3.0好似冇乜人著

黑白色？